話說如果蘋果、立場比人查封

接收資訊黎講仲有咩backup plan？

連登

當佢哋都俾人搞嘅時候其他部份傳媒都會為咗安全着想縮沙

所以都其實冇咩plan B，唯一嘅pan B就係移民

連登仔：

叫人走，block

蕭生印象中講過最嚴重係所有媒體執晒

得番海外網台可以聽 所以佢先堅持9up 好有心

同埋連留言都有可能犯國安法

只可以聽

當然我相信都有啲記者好後生，會當佢份職業為志業，會繼續堅持講真話，但係代價就係準備坐監。

事實上有幾多人肯承受呢個代價？呢一個係非常之現實嘅問題，而且一定要面對。

平衡到兩樣嘢嘅唯一嘅辦法就係放棄香港，走人。 但係咁做就有啲極端黃絲屌....

你搞錯喇
連登主流係叫人走
仲留都on9

Twitter
開咗未

台灣個堆...

走中間路線

台灣記者出名智商低

連登果然多On9

仲BACKUP？
（泛粉）果班連登仔會叫你移民
移民咪就係泛民agenda

認真答你

台灣就自由時報

眾新聞......
獨媒?!

如果ban 得其他媒體

youtube 都實ban

熱血時報聽過未呀？